**1. Прототипне наслідування** працює таким чином, що об'єкт, створений від іншого об'єкту, як від прототипу, автоматично унаслідує його властивості. Можна створювати цілий ланцюжок прототипів.

**2. Super()** у нащадка перелічує батьківські властивості, що унаслідуються дочірнім класом, створеним за допомогою extend.  